九龍塘站現場實況!!!!

由於多個車站有乘客阻礙車門,列車將會稍為延遲

推

來回九龍塘至羅湖/落馬洲列車服務暫停
乘客正轉乘接駁巴士
Ho balllllllllll
罷罷罷罷罷

九龍塘至紅磡十分鐘一班

推！東鐵成功！

點解重有得十分鐘一班！